失眠真係好撚痛苦

點先訓得著

訓啦7頭

好辛苦
次次都要飲完酒先好訓d

搵返個sleeping partner
講笑
你可以臨訓前食kiwi+百香果
兩樣一齊食 包好訓